點解打警犬係告襲警

唔係告虐畜

因為阿蛇做野 唔洗你教

創意台

唉 有起低巴絲打被人拉左呀 頂住呀 好多謝你地

咁佢哋要搵獸醫睇&驗傷

定係⋯ 佢哋去到獸醫到，「傷口」已經埋口啦？